為何舊知己 在最後變不到老友?

來年陌生的 是昨日最親的某某

係咁㗎啦

講到有幾好幾friend 一切都係假像

試下講多少少

就好似首歌咁, 非甚麼大仇
可能我在意嘅野佢唔在意,佢在意嘅野我唔在意..越走越遠

嗯

不知你又有沒有 掛念這舊友

我有

唉

自己無維繫 怪得邊個

我班“老友“都會group whatsapp無聊下吹下水，但係近呢一年要plan meetup真係難過去火星，唔係唔出力維繫，係根本無左嗰種凝聚力，主動揾多幾次，plan 多幾次都宣告失敗。

So9sad

I know that feel
因為冇守一次承諾就冇左個好朋友

咁要睇你係分開咗先搵新朋友定係搵咗新朋友先分開Lo